誰願意講出一些自欺的說話 你叫我以後忘掉你

怎可掩飾心中的哀傷 手裡感覺到你雙擘的冰凍
看冷雨在臉上的亂爬🚬🚬🚬🚬

又係我

不弓

反cup馬會

我

現代好波

入未

+k下場要咩 跟實了

樓豬終於可以推走個明明

#18-#28羊大錢

屌 6.5入唔到直接爆撚到3c

等中場再尋求嘉欣既指示

現代又黎單邊c

次次一入個post都

贏大錢

今次有我份啦掛

入1000 三場無哂 多謝馬會多謝蕭山

好

唔好JER樓主了

有冇歐聯早水

刷c

彈出彈入

泡菜直入，快！

can u just fucking score?

終於肯認係男

終於忍係男

不如整個綠字名

跟了！

R5 10 win

要cap圖了

小弟

我家下藍色衫，又變番做紅色衫

球打飛了

說好的120拖手。

為左贏錢咩都做得出

蒙仔踢成點

你搵顏卓靈喇

垃圾

+kgod下場要咩牙

R5
不成功
便返工

輸剩300， 求帶領

gchi

仆街泰仔 插水插到

穩？

打門了沒有啊

潘 不了

高一班波，泡菜應不敗

想問下雷神做咩停賽既

今朝行雷咪雷神番左上去開工

蔚山入波啦 屌你老母

我屌

出現了

泰仔 可入波？

又同tmac 同路 想死

Tmacshit

+kgod要咩 想跟實上車

唔出啦 輸左2場

下場咪贏囉

thai 1:0

屌你老母現代

TMAC

唔該手足

樓豬goalllll

經過岩岩恒大嗰埸，我唔博了 祝羊
Btw, 幫嗌2.5ok?

Goal1:0

話左

蔚山追和啦 屌你老母

1:0

我個firstng

轉藍真係有用

Jump

天滅人妖

盧1:0

t-mac巴 好似真係有小小黑🙈🙈

完場再研究下

TMAC真係感動世人35秒，一出黎屌波就要落後
無得唔服

冇錢買盤 嫌+1低水

我呢排好撚黑

都岩 完場再分析睇下係咪

好波 泰仔

停一停先啦 見到你咁都好擔心你

客ng

唔落後點有得上演神的逆轉

Goallllll

是但一邊入多粒啦

7.5大無入

做乜春

56k

韓仔射6中0 好波

岩岩傾個電話麻

想跟kaki,上個賽馬日跟過你搵食

唉7.5無入好後悔 等6.5一出已經連角

Mass Mutual 1:0

韓仔射果幾球我老母都接到

蔚山反cup我出歐聯心水比大家 蔚山追和啦 屌你老母

樓豬sick ball
Danny summer

和左咪柯撚

我都係

Chow

goooooal 秦仔

咁主其他吧...

韓仔唔反杯我推tmac 落街！

1:2

有3場都有378係咩玩法

今日全角大全下籃

點解

盤

Lucky no 8 and 7

今晚我皇輸盤我live撕飛

cup 未

同進得p

不了

主勝我切柒啊

下半1:2 allin左客ng

睇黎無人屌波

支持

10.5 好吸引

試10蚊10.5

仲有兩場畜牲，求kaki帶領

蓄牲不賭便是羊 留錢玩下波波算

8>3 4 巨額過關

無大蛇尿，好顛

All in gun

秦仔比力入多粒

Feel到現代要刷角..

想知

現代

我今鋪真係抖下 9月再見 希望大家認得我

秦仔入多粒比我安心打機

3球是夢嗎

美國佬 玩流

現代快刷角

Ccccc

大蛇水呢？ 我要上車牙

有冇人玩激戰島

真是矛錢了 就黎無錢食飯

現代仲唔刷角就針了

角阿

泡菜GOGOGO

10.5s 1.85

。。。

10.5 比角啦

入球細頂實

冇角既屌

ccccccccccc

唔玩亞冠角 經常補時黎刷c

6c

角阿屌

撕飛

7c

10'5s

泰仔插水黃牌

8c

現袋

繼續

Hi I am backanyone miss me?👉🏻👈🏻

潘狗goalllll呀！！！！

係咪gel

現袋反杯可以？

知道要刷角了

Ky gel 爆自己咁

現袋！
現袋！
show me ur pocket!

應該係岩岩買左既意思

冇人理我

hi pk

跑馬+40

hi

都係摟主好

9c

潛了 各位再見 9月見

Hi

10c

送角

掛住我既全部要乜有乜

9.5 cashed

goal 9.5!!

又角大

連送兩角

thanks ky 7.5 8.5 9.5 haha
but掛住跑馬 only買左9.5

airpods

今晚摩 李城 拜

仲有冇馬水

仲係aurpod

Goalllllll

今日問未有貨

顧問賭10蚊？

你做咩用左顧問個名

仲有無馬水？

冇啦今日輸左2場 廢事害大家 一陣比人jer就唔好啦🙈🙈

唔係好順 買少少嗌下

淨係出俾我is ok

幫我睇睇麵院

無你帶領唔識買了

1:0完場

快刷多1c

煲完湯變10c

11c

我想飲

可唔可以比我輸半

刷角唔撚入波

屌你老母大春袋

好想飲女主人ky煲的湯

10.5cashed

走盤OK？

入波呀！！！！！！！

賢妻淫母

我鍾意呢隻呀 會要

留錢一陣玩多仔好了

你一 佢就狂刷

有7.5咩
我8.5 1.88入得1注
如果10.5s 爆就輸水位

巴打買左咩 ？
我入球細 一齊羊

拎出黎買薯片今晚看球吃

但好似太好分

想淫

呢2日d角大飛

下盤

放棄屌泡菜

仲有十幾分鐘 頂埋佢

賭十蚊冇壓力咁賭

贏輸都冇咩感覺

我冇睇到 入唔切 掛住跑馬
淨係買到9.5 2.02

馬仔好好玩

因為對手強嘛 加上雷神冇得跑
我估會落飛

你頭先做咩唔出水

屌那星，入多2球都咁難

現代反cup 我食屎啊屌你老母

求水月

你仲勤力過我

因為輸 費事害人🙈

賭波真開心

諗埋你個樣:
笑死我了

跟得就預左會輸架啦，包生仔咩

驚比人jer嘛

現袋追和即刻落街扶廢老過馬路

泡菜無心踢，跑都唔跑

求水

你而家落去扶，即刻追和

出啦，想跟

頂多10分鐘

差隻4號🤦🏻‍♂️

泰仔入多粒絕殺

泡菜啲出波做乜鳩

1:0好喇

追和呀屌你老母

買左波旦？

扶完大機會啲追和

雖然唔想JER人，但你可唔可以靜D

me too

13角

不了 tmac屌波太帥了

細球

上次開左波5分鐘就要嗌cup 好正

頂實
比我收次全格ok？

唔屌由自可 一屌就奶野

風火勁驅
曲院風荷
野孩子

個9號射左乜撚野

兩邊都有人買 無計
你叫泰仔頂住

下 屌波關你咩事

4 1 >7 9 10

go

Sorry 我輸埋都要戒賭了

2分鐘
泰仔唔好鬆懈

蔚山苦主，心情唔好 你當睇唔到算啦

抖下tmac

有無人一齊介賭留個tg互相勉勵

eq咁低戒賭啦

完場未啊

全日重心喇呢隻
同路先跟
輸左勿jer
4

唔好嬲啦 買贏個邊咪無事囉

趁呢個復活節假返下part time 5月頭考試 得閒上黎同大家吹下水 幫屌波

巴打入左3K?

11位置q打劫呀

完場未

無 去左打lol
收唔到大蛇料無哂。

Cashout左成20k？

10 9 8

姐係入完又無哂 ?

豬了

cashoit係咩感覺

蔚山無心踢算吧啦，射都唔識射

完

ky 的韋達

下盤水泥gel鳩毛

無買到。都係無買過

對了 差不多洗晒

屌
買咩咁快洗哂

Kaki

回來了 有大事發生嗎

豬晒

美國佬跳樓死左 推埋tmac落去

有
就係我po出左圖證明自己真絲

蒙通聯下盤cashed全格

我又無跟 下場再跟ok?

張恆戒賭紀念
1 蒙聯 🚬
2 皇馬x李城

得返124 樓g今晚有冇救命水

今日得波 無馬 好唔開心

樓g好球

120拖手加摸ok?

杯賽咁

蒙通下盤 + 主勝中晒

.jpg?
想約 dm

仲有尾場

我想跳了

我咩都無，點睇。星期六又有馬

嗯

不成功便走人🚬

唔好，出場過關跟ok?

booked

跟恆哥

shopping

有無巴打夾份，兩隻手兩個波，每人60

請出水

有蚊便是任性

屌你老母咁撚度縮

ok pm顏巴絲。

再算了

玩留

好耐冇上水
有冇掛住我

等大蛇屙尿

清算紅字人妖

打lol先

今晚要買李城了

我就唔信我皇會比人炒

豬馬豬淨300

少少啦

賭完愛駒先
可能啲馬知我話賭畜生所以唔鐘意 sorry馬仔😞🐴

Gchi

乖

得小小
潛了

sorry all

0045心水統計 有心水請加名

多蒙特：
------------------------
摩納哥：善妹

尾場各自努力喇 今日輸幾場

唔洗sorry，埋個靚尾就得啦

想問下做乜琴日多蒙特退款既

爆炸

下體會 1:0 OR 和主

No problem la 之前中咁多 今日少少者

比賽取消左

摩

你出水贏大家唔少啦

Ok
比你主w
李城贏盤

-6500

公主好好笑

手足留錢，歐霸

#475 今晚不敗

有重心

多仔今晚有冇得買？

我是475

有係底

有

Ok gun u

尾場 3 4 7 5 ok?

1347

買贏果邊

Gun 皇馬 李城

中果邊

Goalllll

大家好

又互片

盧b幫手拉上一頁 填張form
費事又要買過條新底橫

尾場小妹？

我同西甲絕交了

不如整google drive啦😂

呢位手足有咩誤會

今晚買贏果邊一定綠字
唔中我聯起自己塊西

尋晚巴塞輸撚死左佢

祝想贏就贏

串左真馬2.5+下體2.5

唔好提疤

盧穌已於三小時後復活

今晚r聯 gun u

拜仁confirm無利雲

13.5s 2.17

呢度仲多

我變咗火柴人了

仲諗住小注讓和

直程轉埋生添啦

尾場2 3 4

笑左

有冇人一齊推[black]我[/black]兩口

全po手腳

hi all

禾

推wt

347

發明小子

有無毒撚
我的妹妹哪有這麼可愛點同情色漫畫老師比呀
俺妹最正就係佢地係親兄妹又係埋一齊，期間限定還左心願
情色漫畫老師劇情又悶，又唔係兄妹，有撚用咩

1wp

留返同個官講

做下落飛狗 1+12

講起俺妹當年個結局搞到勁多人燒書

為世界獻上祝福糞中之糞都有人吹奏

幾好笑呀套野

因為放假所以要OT

隻12做乜撚野

又是大熱q

咁既結局先正

重心

屌你老母樓主覆磅先出水啦
截止咗呀

潘狗 不了

勁趣第4🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️靚馬黎

你要指引大家先架

狀況 注項未被接納
原因
彩池截止投注
投注類別 位置
細節
跑馬地 星期三 位置 第8場
1 旌暉 $170

屌狗會咸家

韋達快少少都唔得

唉無上一排呢度 輸到傻撚咗

拎異世界為題材賣老梗

法國手足買不到的永遠都開到

法國我買唔到嘅係100%中

唉

盧蛇病發前夕

如果跑馬有即場我就可以幫大家發大財了

我都買唔到

我上完黎俾水先再買...補唔切飛

你地買咩讓咁多

咩黎???

1k

今日未中過w 好攰

樓主星期六會唔會反cup狗會

你個野壞左呀 你個野壞左呀 買唔到呀

屌你去直接餵錢俾隻馬食啦臭西

圖

唔跟我家善妹唔撚緊要
但千奇咪撚同佢對

今日聽日就係反CUP馬會既大日子

橙

今日D西波西馬緊係要西甲啦

i know that feel 你個野壞咗呀

但係禾唔識渣車喎

你地一定要填好個表, 咪撚避, 今晚同我反cup馬會

啱啱收到劇本
半場1:0後半1:3 下盤收全格

想要摩哥 皇

atuodraw好似幾好玩

亞冠易買過呢三場好多

我阿哥18年皇馬死忠，佢話皇會輸1:3

Nope

屌 西恆

yes

半大3x3 ok？

同天狗同路

多 -1: 流 蛋黃 沉船 乞兒
摩 +1: 善 西 ky 皓賢
--------
拜 -0.5/-1: 浮 善 西 沉船 乞兒
皇 +0.5/+1:恆 蛋黃 ky 天狗 皓賢
-------
馬 -1.5/-2: 流 蛋黃 ky 沉船 乞兒
城 +1.5/+2: 西 恆 皓賢
------------

樓主幾時填表

0045要玩弄馬會

拜仁多傷兵都炒到皇馬?

Ky買咩

出陣未

多蒙特 哀兵必勝

未 不過我皇贏硬

我鳩估

喜欣好衰

ok thx kayan

變身仔, 填form

好難買呀

入左5k 2x1算

Same road

冷靜別賭閪波

別jump

摩哥回到2.09 唔敢要

落到+1/+1.5就要買

可能驚多仔比人炸到腳軟

梳 小妹誤會了

多仔主場士氣波 世界最強球迷

摩哥今年個士氣強 多仔就一般般

哀兵必勝 仲要比人炸到火滾

隔夜熱門
邊面開出?

唔明點解拜被睇高一線

拜仁出面升左半個盤

拜狗主場嘛
不過我都係買皇

我都唔明 正常應該要開平手或平半

有冇紐亞

仲升
咁多人睇好

睇下拜主場戰績
往年都係開平手 今年就讓半一
Btw利雲出唔到消息確定後，即刻由1.8回到1.95

冇

出面係半球升半一

李城降盤回飛

上次歐聯14年拜都係讓皇半一

多仔出面半一升球半

李城回到2.x

今晚手足一定要反cup馬會啊

降左盤

利雲 曉姆斯 紐亞 傷

比比華拉提傷

玩首名先

不過皇無後防似乎都幾大獲 想買大波

唯一隱憂

得拜果場有得買

今晚多必勝 皇不敗 李城有機會不敗

gchi我善

想好了 今晚不敗

Ribery?

係呀就係玩呢場

Wantg

Skip了

起g?

超重心

岩 揀唔落手

今日果3場歐聯好似好難買，唔知點解覺得d盤怪怪地咁

主盤3串1 起機

好幽默個個？

啲盤讓好深 下round會易買好多
我仲掙扎緊買不買好

各位早抖
羊多啲
樓下十個今晚不敗

諗多陣先

btw我

多蒙特果場無左？

最底

今日最底

ok thanks

贏

琴晚係多仔贏硬
但改左期既波係最麻煩 士氣問題又會牽連

細波

呢幾日成日四五點扎醒
今日唔買了
訓番覺好
祝贏

要左馬模 睇死佢阻上 往績又靚

3/3.5 有冇人要

ME TOO

似有3球

生日快樂 推你落樓

生日快樂詠巴
一齊贏

生日快樂

生日快樂喎詠巴 日記post祝你長賭長贏身體健康 買尾盤個盤唔好變

happy birthday wingb wish u win forever

生日快樂詠巴
祝你繼續羊錢

詠巴生日快樂
我一陣都出歐聯心水 希望同路

生日快樂 一齊羊

詠狗生日快樂

生快

我都想同你facetime阿詠b

hpbd

有冇唱岩布仙尼首歌

一定要戰勝馬會

人生贏家 hbd

happy birthday to me

詠巴生日快樂🎂

詠b自己唱生日快樂比自己

生日快樂，希望我日日都贏

lmf

多蒙特已上船

gwhat

gchi 我善

又自己回自己

摩個盤打到上一球球半未

唔會轉

馬會唔轉姐

祝詠巴視力進步，唔好再睇錯盤

大家贏多啲

狗口不出象牙

你咩意思

生日快樂今晚大撚晒

[i

=口=

屌

生日快樂 win more

生日特別旺
詠巴今晚買咩

詠b，生日快樂🎂🎈🎈🎂🎁

好sweet
我呷醋了。。。

第一注你呑咗？

嘩屌....

咁盧b囉

比多小小時間我 改左期好難諗

唉。。。

呢句真
Between 生日快樂

收嗲啦25狗

收皮快樂

ky bb好有心思
真的呷醋了

你都未生日

對左

不撚想做人了 ky上個月無同我講生日快樂

天下起雨了 人是不快樂

。。。。
咩意思呢？

人妖，生日快樂 🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼

我改期做今天生日了

好妒忌

信花膠 表演帽子戲法

你又無講
可能果陣我瞓左

你對我冇意思

要買落摩納哥度啦

多謝ky

你post張id上黎証明

ky我過咗三十個生日
你快d同我補返

狗會cashed

呷醋。。。

幫盧洪哲做壽

你有女朋友，妒咩忌

多仔 2:0 3:1
btw多仔件training t有巴查個樣

毅進星 $10

比你中[black]出[/black]三十次？

Ok

照舊

多蒙gogogogogo

同樓主做忌

張無忌

我冇男朋友 妒忌

我係你師公

2隊on99買半大算了

死老野黎

歲月不饒人

我師公爛jer生花柳性無能 日日渣住份東方波經煲醋 心酸

I LOVE LO B

腦荀都未生埋就靜少少啦

好驚

盧蛇勁到

買唔落摩洛哥

暗戀左佢好耐><佢巧有型

我已經好低調...

3020 13-04-2017
00:32 讓球 星期三 23 多蒙特 (主) 對 摩納哥 (客)
客 [+1] @ 2.09 $1140

$1,140.00

多蒙特沖呀

巧多大注客+1

無人屌球嘅

等8.5先

你同盧對了

角呀

多仔半場2:0定定驚先

訓醒了

大佬你係邊個

咩環境

盧神狙擊手

花膠快轟456

摩洛哥入佢老母

摩納哥入佢老母

客首入

屌開左波 岩岩度完球 想買多仔

你唔好再遲啲

咁祝我贏好冇

delay

屌你老母咁快踢替死咩 我度左成四個字 屌你老母

Siu4me

塞翁？

多仔差d入

又中1.03

唔係呀

原來有即場 1.42照殺

1.03呀 你睇錯左

1.07 里昂

可能半和，半場上返1.8-2.0

里昂1.06你都買 1.47咪高水囉

你買摩？

上呀摩納哥

唔好睇小摩納哥

唔等了

同路

早一個鐘仲係1.95, 咁快1.84

有無漏

善妹12m

12m

摩12M

12碼

魔12M

摩12m？

入啊

加埋我

樓主低賠王

Miss

MISS

唔入

miss

12碼🤓

1.07 790主win 之後1:4

On9

屌你老母

咁都miss

假波

未完場都唔會穩

12碼咁撚難射？

me？

好波摩仔

飲醉唔計

食屎啦 補多了

癡撚線

屌邊撚個射

角都無

12m係最撚難射的

好球！！！！！

好在....頂得住

Yes
禾都射唔入

屌佢老味 咁都miss

fedcom

樓主有無練心？

兩日內睇到既第四球射失既十二碼

點解唔係花膠射

自己加，要訓教啦

暈撚左，柱邊

有冇人夠我低

加左 係上面

點解唔比法爾考射

假球

好波 12m miss 對家入！

無了 訓喇 你贏多啲 開了post

錯了

善妹goal

0:1

魔GOAL

01 GOALLL

開多4個啦，佢地有排屌

Goalllllllll

摩goal

摩1:0

摩納哥GOALLLL

oh gg

jump

點解摩狗要開即場

1001

都話摩係好野

OFFSIDE GOAL

今日啲波好似係完全唔正氣

歐聯都唔開好難講得通喎